\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }
\usepackage{cite}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
            
        \Huge
        \textbf{Ideas iniales proyecto final}
            
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
        Informática ll
            
        \vspace{1.5cm}
            
        \textbf{Johan Steven Hernández Vargas}
        
        \vspace{1.5cm}
        
        \textbf{Kevin Jimenéz Rincón}
            
        \vfill
            
        \vspace{0.8cm}
            
        \Large
        Despartamento de Ingeniería Electrónica y Telecomunicaciones\\
        Universidad de Antioquia\\
        Medellín\\
        Marzo de 2021
            
    \end{center}
\end{titlepage}
\tableofcontents
\newpage
\section{Jetpack Joyride }\label{intro}
La idea principal por la cual nos basaremos en este juego es en diseñar y programar un juego en donde el usuario evada obstáculos y dependiendo del tiempo de supervivencia la dificultad irá incrementando. Dependiendo del mismo tiempo, el jugador recibirá recompensas para mejorar habilidades del personaje y comprar artículos dentro del mismo juego (skines, mascotas, mapas, etc).
\section{Endless seige} \label{contenido}
Nos basaremos en Endless seige para diseñar y progamar un juego en donde el usuario construya, mejore o elimine estructuras para defenderse de un objetivo. A medida de que elimine objetivos ganará monedas para contruir o mejorar estructuras.
\section{StarCraft 2 Terran}
La principal idea de basarnos en este juego, es diseñar y programar un videojuego de mapa abierto el cual trata principalmente de recolectar recursos con una clase de tropa y con estos recursos generar más recolectores o soldados para atacar bases enemigas. Por ganar juegos, se recompensará al jugador con monedas para desbloquear nuevas o mejores tropas.
\section{Pokémon reloaded}
Nos basaremos en este juego para diseñar y programar un juego de mapa abierto en el cual el usuario se moverá a través del mapa para encontrar enemigos o monedas. Se tendrá una batalla con los enemigos y ganará el más fuerte. Las monedas recolectadas se usarán para mejorar las habilidades de alguno de tus personajes.
\end{document}
